上午六時許，黑警在深水埗拘捕兩名分別15歲及18歲的少年，在他們身上首獲多個汽油彈、眼罩及頭盔

*搜獲先啱

連登仔又成功叫靚仔送頭送死，今朝返工條路順到呢

唉火魔判好重

無明確目標又叫人送頭

依家個時勢
便衣狗多過街坊

呢啲武器請留待大遊行先用

難聽d 講真係送頭

無腦真係唔好上連登

哎 諗清楚先好行動

八毛狗咁早開工

琴日都係咁叫啲人唔好出
咁佢哋淨係聽自己鍾意聽嘅嘢都冇辦法

喊咗

今日唔好以為可以重演到612
機會率極微

咁早條街冇人兩個𡃁仔好難睇唔到你

佢講錯咩先？

好似你咁嘆冷氣開post？

唉

早上6點已開始送頭

要先睇水先得架

宜家勇武要坐監啦
口口聲聲叫手足原來叫人去送頭

幫手捐比612, 同埋搵議員幫手仲好喇

屌你地老母 尋晚吹雞吹到上天 依家手足中招 你地屌番人地送頭無腦上連燈?你地食撚左屎呀?
手足唔好彩又好 危機意識太低又好 起碼有真係有行動有做野
你班撚屌講句支持 多謝 頂撚住 唔好放棄都無 屌柒你地啦

今日後生仔出現係街頭基本上已經係拘捕目標

唔好話出手 落街行個圈都有危險

咪成日blame the victim, 下次要判斷自己風險

冷氣軍師
連登: 嬲
心諗: 又小左競爭對手

要怪都唔係怪呢兩個後生啦戇鳩 屌你睇吓個活動似咩？就嚟1年 未見過一個活動搞得比今次差 一係就一早取消 一朝早已經唔對路 問去邊做啲咩 冇人答到 淨係識話出到嚟先 我呢啲大啲就話知伏姐 十幾歲嗰班真係信以為真 出嚟先

你睇清楚我哋啲post先啦，我哋已經講咗好多次唔好出，好危險，唔好白白送頭，留得條命先至可以做世界冠軍，就畀人哋話我哋係冷氣軍師，散水撚，五毛，你要去死冇人阻到你，都係嗰句條路係你自己嘅，你自己揀咗去死，衰咗唔好怨人，話曬畀你聽今日係冇可能打得贏，係都唔聽冇計㗎

情緒 勒索 ， 拉

你係邊？

有經驗就無勇氣，有勇氣就無經驗，香港人

人地有案底多得你唔少

傻鳩

人地有案底唔關佢事

講撚緊你有無支持過有行動既人仆街仔
人地睇撚完再決定行動
你可以笑柒人 亦可以選擇支持
對住出事既同路人 對唔住 我笑唔出 亦講唔出無腦

手足

好撚好笑呀屌你老母

條撚樣咪講左返工
再係office指揮

依2個天真既後生仔咪俾人水左出去

都冇咩可以安慰

上連登勿認真

其實不過係成本太高姐,人地ukraine就真係now or russia

自己ctrl+F 我邊句有鼓吹人有勇無謀
只係講緊當手足出事
你第一時間反應係咪應該支持手足
唔係笑柒人

你好唔好意思咁講都幾撚厚面皮

冇用到
認罪扣假一年多d差唔多
係未成年果個要睇咩官判

Cctai: 今日唔比人拉 以後都無機會比人拉

你咪又番工
仲有咩廉恥講野啫

未成年應該判得無咁重？

支持佢地有勇無謀 照出去送頭？
兩個都未夠十八 真係多得你支持唔少

依家講事實就係5毛？

我屌撚哂你地送頭撚

仲信over my dead body

又聽左連登冷氣軍師老點

白鳩痴 你病果陣朋友叫你頂住 姐係叫你唔好好番繼續病 ？
識唔識撚分鼓勵同認同呀傻鳩 咩叫不化分不割席呀你老母

屌你老母 邊句有支持有勇無謀？
手足出事果陣第一個反應係笑鳩人？

收皮啦 鬼ac

你帶頭咪有人跟囉 麻煩大家留意呢位港獨領袖

專放負分化

致上緊連登嘅後生仔，唔好太信呢個討論區

18歲夠秤做監躉了
坐完監可以出黎做扎鐵, 成世住公屋
安份守己

只要紅官講句
要判得比啲阻嚇作用
防止有人仿傚
已經可以判重好多啦

有笑佢咩？ 係唔想十八歲未夠既中學生手足
次次都有一腔熱血 無判斷清楚 野都未做就送左頭

我開始懷疑真係有大量連登仔知短期贏唔到，所以推人出去送頭減少自己競爭力

嘆緊冷氣屌人

d五毛好早就開工

有冇圖
袋住枝白電油都可以喺汽油彈

無錯
大約一年
計返扣返橫押一年
即係可以出返黎唔洗坐

聽日其實似送頭多

你自己係風向撚, 又屌人返工

咪去左返工law

一早留係屋企手足連豬喊咪算囉
你睇我地兒登仔幾撚醒 每次出面亂到仆街個陣我地連登一樣仲咁多人上緊

一句多謝就坐幾年，直係3年thx

黑狗行動前鳩拉
然三毛黑狗網上散佈失敗主義/屌人害後生仔

一條龍服務

獨立d咁諗

如果係知道今日極高危都仲出去搏命嘅我絕對尊敬

但係號召埋人出去嘅真係考慮下現實情況同響應你出去個d人嘅安危

屌你老母你自己返工都敢攞出來講

屌你老味你啲冷氣軍師咪又喺度做批判囉，呢兩日好多有心嘅已經講咗畀你哋聽形勢分析嘅又有，教有教過，講有講過，爭取唔係爭一時三刻，唔可以淨是心口掛個勇字之後壯烈犧牲，但毫無效果，我厚面皮？夠推人去死嗰啲厚？

扎鐵好高人工

多謝手足
竟然信班軍師9up
打飛機

6點咁早， 仲要唔係著校服， 死得啦
行過一定搜無

返工係民族特色

無笑鳩佢 平心而論 十月之後 手足開始有勇無謀 特別係多左好多年幼既手足 佢地未必諗清楚後果先做 如果諗清楚 亦唔會咁樣唔謹慎 我係上年現場見到既都係咁

根本乜鬼黎明行動就係班popo吹出嘅trap嚟捉班on9細路

不嬲都係

你真係唔想人地出事 係事前做
唔撚係事後等人地送左頭 再話鳩人地送頭
有意義咩?
有咩用呀?
俾對家覺得 哦 原來連登班冷軍見到手足出事 第一時間唔係安慰鼓勵 而係洗版都係“又送頭啦““無腦唔好上連燈啦"“話撚左你地啦"
咁撚樣呀？
你留句“頂住““多謝“
有幾撚難呀
你諗下啦仆街

講多謝呢啲風涼話不如諗下
點將勇武活動停一停先
唔好再整半桶水活動出嚟
根本而家無目標
被罷工冇柒用
武漢肺炎都整冧晒個經濟啦

講真點解唔諗新文宣活動
好似人鍊咁

感覺呢單新聞有啲鬼
佢係用個「稱」字
即係未fc
個人感覺個目的就好似每次大型遊行前都會揾到啲所謂武器庫咁
想將成件事塑造成恐怖活動
或者令啲比較猶豫嘅人唔岀
然後令剩低岀嘅都係啲比較大膽嘅勇武或者經常參與示威嗰啲

Btw 如果遲下fc咗真係手足嘅話
我為我嘅懷疑講聲對唔住
兄弟爬山，各自努力
希望手足們安全至上
凡事衡量風險

0755 #將軍澳 popcorn對出寶邑路唐俊街十宇路口2防暴制服2手足 再7防暴支援

你講我邊度講錯好過啦 我放負？屌你老母我係鬼唔使成晚冇訓等天光啦柒頭

咪係
以果條友既邏輯
原來講句支持 加油就得

佢個人直頭係精神分裂啦

多謝 頂撚住 唔好放棄
嗱講左啦，我翻去做野先

有石油成份就計，加上啤酒玻璃樽裝

唔好美化啦

細思極恐, 我有諗過叫人出去果d 係藍絲扮黃 或虎媽虎爸黎
叫晒人地/ 對家d 仔女出去送頭, 減少自己仔女潛在競爭對手。唔好話讀書叻唔叻, 有案底競爭力已經大減。

on9

起底都知係分化狗

冇固定立場，旨在唱反調玩離間

多謝兒登仔！

加油支持，等下批手足再接力比人拉？

送頭送上腦

岩呀 都一年啦
最好坐係屋企 香港就光復倒

「細思極恐」

精人出口懵人出手就係依d傻仔

而家連登真係痴線
今日就大量放負

問題係leader水人出去，自已無影

呢個post頭幾個留言都

唔夠人唔好太衝動

呢個post啲留言都cls

明明尋日啲勸退post 真係多左好多

有時睇少d連登係岩
風向亂鳩到
乜都屌同放負

其實
回緊呢個post既人有乜資格屌人唔去？

行動既人會有時間回咩？

你地都係冷氣軍師咋

圍立會呢個行動真係on9

之後兒登仔又會屌你係五毛

佢地覺得要送頭先叫革命

地盤人工對於監躉黎講係高。大把扎鐵佬都衰過做過監躉

留言就知群魔亂舞

咁下一個中學生被感動 下次又咁樣出去 又點做呀
你齋up支持有柒用呀 你出左去未呀？
你咁支持佢地今日咁樣行出去
你唔落場？叫人頂住？
做得唔好就要檢討啦？
就係你呢啲風氣 成件事不進反退
頂住多謝？講完又有乜用？
手足咪又係要坐

講句加油姐 又冇成本 又可以鼓勵下批出黎

有人影到？
搞清楚真係送頭定插贓先

三隻
唔係五毛都唔會係同路人

講真 睇少啲連登啦 上連登勿認真已經唔係第一日講嘅事 班軍師水撚哂啲後生仔

呢個post 咁多狗嘅

話送頭個d仆街死唔該

唉 真係屌你老尾 我5點半已經問緊今日點搞 同埋唔喺屋企嘅你而家做緊乜撚嘢啊？光復條撚啊？出去帶嘢比狗查比狗拉？

你出左去未？

你仲痴撚線
依家只係
要求連燈仔唔好放負 唔好笑鳩有行動既手足
都要行動資格認證

撚左有心人出去又無plan

負評班垃圾肯定無出
有出果d 一定周圍哨緊便衣狗
邊咁得閒上黎
又係d 水人出去的冷氣軍師

事實係佢真係5毛
喺其他po全部都係5毛留言

多人先 注意安全

多謝你丫手足多謝你為我坐幾年丫
不過我而家係屋企開着冷氣食着西瓜咁支持你
你係咪好感動呀

唉屌

四隻

其實你地作為抽水撚
有無諗過擺明夾幾句野落去話俾人知抽緊水
係無撚意思

真正既抗爭者個背脊早就花晒啦，仲邊敢出黎呀？隨時班兇手仲要係平日日日上網報反共新聞吹你出黎果d，或者係d有名性對住個鏡頭做英雄萬人景仰果d

革命唔流血死人 叫咪革命
做到野送左頭咪叫革命
一落街就比人拉左 又叫革命？

Block

細路 驚咩呀
連登會支持你地架
咁細個 肯定有光環
法官都話火魔係優秀既年輕人

無佢地口中既港豬支援就睇到咩人先係豬

你出左去幫佢地未

你分化

嗰班唔會係同路人
無需執著ching

好似有機會入青年果d仲慘

尋日都講左唔好出
但連登仔都發顛咁講endgame
唔好打就輸
最尾害死呢班靚仔

15/16歲咁就一世

一味鼓吹話出出出 換來嘅咪就係咁囉

你地成日真膠假膠咁，小朋友分唔到

邊個答到你？ 大家都係出左去 再睇情況架啦
個撚個都睇lihk 有無人出先出
咁最後咪無人囉

覺得睇到唔舒服就離開下連登
佢地就係想影響你情緒
反正連登都無乜實際作用

你老母做雞俾狗屌

You may be right.
Emotion and passion easily take over in younger people!

See what Science says:
"Magnetic resonance imaging (MRI) studies have made it possible for scientists to watch the rate at which the PFC matures, and have discovered the male brain doesn't fully develop until age 25. Meanwhile, women experience a maturity rate of 21 years-old.Jun 11, 2013"

中學生心智未成熟
好容易俾人慫恿出去
你班契弟開心啦 咁就一世

你軍師就大家一齊收皮啦
呢啲係放負 唔講粉飾太平會好好多？
共產黨呀依加？
有問題就要檢討啦
要支持就落場支持啦
打兩句幫唔到佢地架軍師

檢討還檢討，語氣上可唔可以好少少
感動同檢討兩樣野冇衝突
唔知你咁講係想說服人定因為有人冇聽你意見/手足被拉充滿無力感而發洩

等你將來啲子子孫孫15/16歲喺新屋嶺比狗屌阿

樓主開心未

你睇下成堆P牌仔就知唔咩事，巴打唔洗勞氣

Be cool !!

Blaming is no use!!

Bottom line: No one wants to get hurt. No one wants others to get hurt. Everyone wants HK to be better !!!

Stay focused and positive !

真係嬲嬲地 啲細路比你地水左出去拉左
仲要嗌G持 頂住
想知你地班同路人係邊度G持同頂住同班細路

屌你老母啦 檢討還檢討
依個post檢左碌柒呀
我係軍師?洗唔洗原地自拍自貼加埋步行記錄俾你睇呀陷家產
檢討你條契弟既語氣就一定無資格
你就一定有資格笑鳩你

吓屌 成個post一半以上都係屌嚟屌去
其實根本咩都有得屌
唔出又屌
出又屌
出帶裝又屌
唔帶裝又屌

最叻就係屌
屌返佢就會話：你咪又係上連登

又話獨立思考又話理性分析，衰左就心智未成熟？

劇本

sorry
我唔會咁廉價去講多謝手足/支持手足
次次講呢堆野
都助長班細路做危險既野
出事就係佢地
你班友就freeride
講兩句就算
寧願做個仆街
等佢地心灰意冷退出仲好
根本現實環境係保命第一
你班仆街成日叫人衝
正一賤種黎

on9 = 假手足

馬後炮
如果今日冇人出冇人拉
你會開post笑自己友冇動員能力 火魔去咗邊

分化，放負

連登仔
有得移民就第一個走先
大把時事台出名user 都鐘意叫人出
到真係搞緊果陣佢就係屋企睇直播
質疑佢就成版紅色大字「又捉到一隻五毛 block得」

佢哋嘅檢討有三種：

老老實實
有啲ig page好鍾意情緒勒索叫人出去
佢地係黃
但都好難理解點解要情緒勒索
因為有部分後生真係因為有種內疚感而出
而唔係真係有計劃而出

同時間
如果我係黑狗或藍
我都一定會叫人帶雞尾油出
因為明知今日唔夠遊行多人 少掩戶
同時雞尾酒咁耐以黎都唔多傷到狗
但於係搜到已經有排住
今朝啲黑警響同路人未聚集到就係咁搜

咁有人提出意見個陣
屌人分化撚 五毛 失敗主義個啲你又唔叫佢語氣好少少
連登仔成日扮撚哂慈母 推人去死

咁又係 你無p牌都係留下屋企涼冷氣姐

係呀
又分化
講事實都係五毛/鬼
你班仆街剩係識食人血饅頭

最憎乜都endgame
明明國安法先係

努力block 啦傻鳩

唔怕 我地會眾籌你地零用錢

咩叫上網都未識，返學校學過啦，大家都係割住網絡吹水啊，係言論自由表現

你都幾搞笑

進步咗 唔落柴犬sticker

路祭未

最緊要自己會批判式思考
做好自己份內事就得
人地點講理L得佢

難聽都要講 佢地真係做哂Condom 有勇無謀

又害死手足...

荃灣兩名學生涉藏頭盔等工具被捕

早上約6時半在荃灣沙咀道近咸田街一帶，
發現兩名分別14及15歲身穿校服的學生徘徊，
認為他們形跡可疑，於是截停，

在背囊搜出頭盔及防毒面具等工具，

以涉嫌「藏有工具可作非法用途」及「遊蕩」拘捕兩人。

頭盔都唔比, 分明亂拉
先坐24 過左今日之後先放黑警

又批判思考又獨立思考又理性分析，小朋友識鬼咩

班軍屍都渣厚面皮害人，其他人有咩唔好意思講？

琴晚已經蠱到啦

琴晚重士氣如虹, 今朝又黎話送頭, 係咪班三毛終於收到Order做野啦
但個劇本都係一樣, 好悶呀, 又係送頭論

唉...

有時我都會同後生朋友講
你出去前要諗清楚面對既風險同出去既計劃
而唔係因為群眾壓力或者係被情緒勒索而出
更唔係因為有種唔出就有種內疚感而出

如果你思考清楚又有計劃
我會尊敬
但如果冇諗清楚就出
咁其實係唔負責任

但部分文宣ig 琴晚都情緒勒索
用一種類似：
『你睇下被捕既手足 你地聽日唔出 真係對得住佢地?』
黎勒索班後生仔女

成身野一定死啦，小朋友要想清楚，無謂

學生裝備好重裝喔

手足

滿意未？係咪咁就可以原諒班賤種軍屍水人出去比狗咬

比人笑啦

冇人掩護真係要一眼關七，唔對路要棄裝
btw晨早流流又冇記者，班警曱擺咩入去都得啦

講事實/唔啱聽就三毛

計劃好重要，今天重成身火魔裝，失敗機會大

小朋友抗爭前，要先學下上網，咩叫開玩笑

why not both都語氣好少少
連登仔慈母？頭幾個comment已經送頭，無腦，早叫咗你點點點係你唔跟，放棄最好唔洗比人鬧。呢啲真係慈母嘅，勸人早日放棄，坐定定等到食黃店都犯法

一堆show blocked user

永不割，只是傷心

又比冷氣軍師老點出去

決定出都不可以無策略咁出

冇錯 今日人數唔多冇人掩護
好大機會未用就被搜
今日有響身其實危過往幾次多人參與既行動

戇撚鳩 啲後生比人拉連登仔係怪其他人唔出 而唔係怪水人出去嗰個或者係個活動搞得差 我個留言完全冇錯都有12個負評

但係叫唔好出，又比人話五毛

連登仔的孽都係個句
今時今日仲水人出去阻人返工搞大三罷呢個思維
連登仔死全家啦

出還出， 起碼都要有共識

但琴日仲係嘈緊， 連幾點邊度都無共識

認同
有時正正係知有班後生仔女未必出去前會諗清楚
所以叫人出去既其實好有責任
特別係要提醒面對既風險同注意事項

叫人出唔係問題 犧牲都唔係問題
但係人哋都一早哂立法會 仲諗住重現上次佔領立法會
會唔會太天真？
果d鼓勵 冇目的送頭嘅冷氣軍師整係識問咁係咪咩都唔做 我屌你老母啦

好多五毛🙊🙊🙊

希望制裁令百業倒閉，咁like返工啦。

年輕人冷靜

叫人出來個d 係鬼

學生做野，唔洗你教

你呢？
但你唔出之餘仲要批評被捕手足，好野呀

頭盔

你想問邊個大台答你

其實集中講同返說話都係五毛
大家可以路洗理

支持又話推人去死，叫唔好出又五毛

得啦 冷氣軍師只要講句G持就心安理得
咁希望你可以繼續心安

5毛藍絲黑警死全家

係一定會 明明彈藥己經滿到瀉
成撚日水啲小朋友出去鳩做當做左，日日都要畫面靚

連登仔食屎啦
浪漫主義行先 唔係想贏 同之前條友一樣 呢場革命無人勝利留低見證？？？

出黎抗爭唔係要贏？？？？are u fucking kidding me ?一日到黑要畫面靚要輿論子彈要浪漫主義

滿到瀉啦仲唔夠？成日話要攬炒，連呢個精神都搞亂晒！中共要攬炒你何必押埋自己條命？

鬥長命呀仆街！！

分化五毛死全家
屌你老母

勸送頭師

阿北北哥 我5點半問有咩行動 有啲答我去金鐘 我一睇金鐘重狗到每10步就有一堆狗 我再問有咩行動 有人答我開花 邊區唔答點聚人唔答 淨係叫人出嚟先 我再問有咩行動 有人答我塞鐵 行動詳情冇人答我 邊幾個站冇人答 我再問有咩行動 有post叫等中午唱歌 有人答tg admin叫人半個鐘內去歷山大廈 個行動真係冇問題？

咁叫人去死冷氣軍師 ，自己喺度指指點點嗰啲咪要死幾世

冷靜啲睇下啦，今朝拉嗰啲全部14歲至十八，九歲咋！死嗰啲全部係未生埋老筍嘅靚仔咋，坐喺電腦後面篤下篤下嗰啲就喺度講咁撚多又話我哋放負又話我哋五毛，其實真正喺度食人血饅頭就係你呢班仆街

其實而家係我咁答你又要唔信
咁撚多子彈輿論你唔做

其實唔洗再出架喇
運動已完
有咩活動都係送頭
有咩活動都係多狗
冇方法架喇香港人
學人講革命
返屋企訓喇屌你老母

收皮啦 死廢柴
繼續食黃店抗爭啦

噚日有單判咗感化，佢哋咁細有機的

晨早6點又唔駛返學，兩條o靚仔喺街到鬼鬼鼠鼠咁礙眼。。。我諗捉佢地兩個嗰班狗都笑L左

Yup

從你地話要35plus我就無陪連登仔癲過

我從來都唔會講食黃店係抗爭
等於你地鳩嗌時代革命水啲小朋友出去搞大三罷一樣
我係要贏 唔係要畫面靚

應承我唔好放棄

你肯出黎未?

今日好重狗

坐在家 贏乜？

唔好再講送頭 送乜L野頭？
佢地有勇氣出去 ，點解要話佢地？
點解佢地咁高風險都出黎？
係因為有好多人都無勇氣出，無能力承擔後果

佢地唔好彩比人查或拉左，唔係要大家怪責佢地
可以提醒佢地警覺性要提高

知道大家想留命，保住長時間既抗爭
大家既心都係一樣
唔好L再屌佢地送頭 好唔L好
分化做乜9

對正敵人啦！好嗎！？

水人出去個班安在家中睇直播

開始覺得你假膠
咁你出左去又贏左乜？
中美打仗，中共要攬炒
我地未送佢一程

我地心態絕不能熱血上腦，絕唔係咩呢場革命無人勝利請你留低見證

我地係要留低見證最後的勝利如果係真同路人共勉之

ching係咪覺得被捕手足會睇到打氣說話?
if not, 即係比其他手足睇?
咁你咪美化緊送頭囉
琴日都廿鳩幾個post分析叫你咪撚出
乜撚係事前做呀
屌撚完未呀

好明顯唔係屌佢地
係屌個啲熱血上腦浪漫主義行先個啲仆街連登仔水人出去唔洗成本

咁打仗未 自己命運都交比人

我自貼係港島街頭 你係咪1點見

唔駛答我 自己諗

你個類比垃撚圾到
送頭係你自己選擇
病係無得揀
話鳩人白痴之前讀下書先啦

冇乜撚都賴人先得㗎佢自己冇腦㗎

點解佢地咁高風險都出黎？
因為比連登啲冷氣軍師水鳩囉
be water 重狗都出去唔係送頭係乜
講事實就係難聽架啦

多得個班戰術撚
係網上公開戰略

屌自己人唔屌狗

琴晚一早預左今日又係成版互屌同屌被捕人

Agree

好笑
邊個屌人老母先?

[突發集人］5.27 反國法遊行 1300

喺屋企最安全最唔送頭

次次都水後生仔出去 出事再話支持手足

又係呢句其實你點assume一個15 6歲既𡃁仔可以完全明白有咩風險，同知自己承唔承受得起？ok當佢地100%了解風險 但都唔代表班冷氣軍師可以亂咁吹雞推人去出送死你地咪繼續吹風叫人做呢做嗰野 食人血饅頭重點係 根本一路冇人怪責過比人水出去被拉既手足，只係怪啲所謂搞手同不停講煽情野叫人出去冷氣軍師

插贓

定日子唔再work其實都唔係今日嘅事
講親平日隨機以狗為目標送見毛主席明明係最正路，總會有班柒頭撲出嚟吠話唔work, 一定要定日子等人地人多過你、有槍、上曬甲正面對抗然後話香港人無可能夠打呢個結論

哦 屌你老母

咪係囉佢哋冇腦你又要怪人嘅
認真喎其實做得所有嘢都唔可以怪人㗎喎

記得1點港島呀
你比人捉 我會開post同你加油 唔好放棄 光時口號 五大訴求 眾籌乜乜77

唔想再發生咁嘅事...不過我哋今日仲有野做到

叫多D人一齊出！

可能加咗人工變8毛，但都係奶共狗一隻。

你好煩

無遮無掩仲要呢d時候火魔真係好蝕章，大家引以為鑑
15歲仔體能一定未夠成年人fit
出招前一定要有escape plan

俾人捉嗰個又唔係你
仲煩

Sosad

出黎食早餐晨運都唔敢?
無人叫你出黎衝喎

琴日連登仔吹黎明行動個陣唔見你講大遊行先用？

你地 你地係邊撚個單位呀 PR公司呀?

我哋一班理性分析曬成件事畀你哋，但你哋一部份人擇善固執，冇辦法㗎，衰咗又話人哋放負，又話人叫人唔好出，永遠將責任推喺人哋身上，咁你呢？你又出咗去咩？你又做咗啲乜嘢呀今朝？咪喺度嘆住冷氣回覆我囉

黎明行動建議唔好用火魔，街上單獨太危險

你地班同事一齊夜晚先出post知咩事嫁喇
我差唔多11點先覆你 點樣今朝？今朝我去邊要同你交代？唔似得你兩個鐘前就坐定定係到帶風向PR公司

六點幾無乜途人
點插贓都無人知

認清現實啦，唔好唔夠人講，畀人當事實出嚟就喺度轉移視線話鳩人啦，睇下人講乜嘢先，我之前post乜嘢先, 你咪起下我底睇我係唔係pr 5毛囉，雖然我不嬲都畀人話我係5毛，我從來冇否定個場運動同手足嘅功勞，我只係講唔好白白犧牲，每一樣嘢都有價值，但如果只係靠心口有個勇字盲目去送死嗰啲係唔值得嘅， 不過呢度忠言逆耳，真係說話係好撚難聽架， 細心參詳下人哋講嘢先至講啦， 我係心痛咁多年青手足白白犧牲，一班冷氣軍師喺度食人血饅頭 ，但對個政權一分傷害都無

你同緊你自己講？唔夠人講就問人今朝去邊 冷氣軍師

我唔係唔夠人講喎，我只係講事實，當然啦你自已已經有既定立場 ，人哋講乜都係錯㗎喇， 有理性分析頭腦嘅人睇咗就會明講乜，冇嘅講乜都冇用

連登講事實會比人當五毛
要浪費主義先入到口

手足

如果屌手足嗰啲對住藍絲都係咁就好記得無人cover前唔好帶咁多野出街

用案底去了解香港人嘅特性縮骨自私

所以我最撚憎啲仆街喺度食人血饅頭，不停情緒勒索，但自己坐喺度叫人出呢啲係我最撚鄙視嘅人，衰撚過藍絲

年紀大少少都知香港人係咩料啦
嘴炮 推人死